[行動post] 9/29全球反極權遊行口號建議

Brothers-in-Arms
We got your back / we stand with you (呢個大家討論下，我覺得呢兩個都ok)

Sogo 見!!

［正視聽］再拗10.1分五區定集中港島其實冇意思，因為從來都唔係地方上嘅問題，而係心態上嘅問題

天滅中共

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

呢個就梗架喇，但係話晒都係全球反極權，就算當鳩叫都要叫下既

請參考舊post

[國際戰線] 9/29 唔只係香港人既事

自推

臨訓推，起身繼續